黑衣少女被誘姦

籃絲群組發這些screen capture 仲有片。唔識拆又唔知會否眞有禽獸渾水摸魚殘害少女。佢地仲提供埋片。

又係佢

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

次次都係呢個icon

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

屌

呢幾幅圖睇過N次

得閒就上多D連登啦P牌

似吹水多

帶風向

又係呢幾句
睇到就黎識背
片呢？

屌
又係呢幾幅圖

Block

有片就覆桌,冇片當假新聞

係,我係新上連登。我吾識upload 条片。好肉酸。同upload 相ㄧ様?我係担心真係有人攪細路女。

我係真吾識upload 我只識whatsapp 或wechat. 請幫手睇吓条片,係咪有呢啲衺人。

我已用whatsapp將片及下文交雷霆881:

或因我無知但真係怕有人受害, 我吾識FC在連登是P牌, 吾識用, 係獨居長者, 吾識上載片, 冇片, 連登當我造謠。我吾識分蓝𢇃朋友送來的是否做假但更驚有無知少女會受害, 所以打擾了。更希望是假片, 令人好討厭, 但我擔心。